Deep Rock Galactic真係好撚好玩

玩到完全停唔到，而家特價60蚊就玩到，keep住update，由於太撚好玩我後尾都買埋佢個DLC以表支持

岩岩開始玩...暫時都打唔嬴lv3
啲怪好勁
有時又唔小心跌死，啲friend一齊玩都幾好

你意思，危害level 3？一開頭打LV 3係好吃力，通常一出個隻黃色火焰蜘蛛就滅團，角色升到LV 1X上到同d裝備升爆應該無問題，不過LV4唔洗講，暫時打過幾次都失敗

仲有冇巴打玩，好似岩岩正式推出左

有咁既事呢排無玩

應該呢個星期正式推出，岩岩玩一頭霧水

下，無咩難明野wor，個個任都係去個礦洞挖d礦石又或者殺d怪，睇唔明英文又有中文，次次挖完就入落隻機械騾到，跟住夠就番飛船

次次都係跟住啲隊友行，佢地動作太快，挖完回頭已經唔見人，好似無乜存在感。同埋係咪有技能點之類嘅野？

係，有技，但如果你認到d石咩樣，都可以唔洗跟住d人挖既

呢個周末玩下先, 隻GAME 平平地又幾多要素

有冇discord群

呢兩日望過好似無香港dc
岩岩開左個 希望方便搵齊腳

可惜小弟呢排轉左玩gta

過咗期

黎多次

過左期黎多次

自己一個玩街場會唔會好難玩

你意思係單機，定一個人入人地game先？
不過兩樣都可以揀難度，覺得難咪揀番易囉
單機會有隻機械人跟住你，我覺得佢挖礦仲勁過真人咁當然打boss級怪物同人組隊點都好d。

入人地場
冇fd想玩呢隻game

想買 有冇人一齊玩

再黎

岩岩買玩左幾日 幾正 有無人一齊組隊

入唔到